24號夜晚你搵唔到我架喇

因為我10點已經訓左

早睡早起身體好

wfc